[突發] 水貨s8 s8竟然用到samsung pay

我嗰部黑色係星加坡版, 上個月試過都未得,頭先手痕再試過加恆生visa卡竟然得咗. ... 如果想要黑色又要細機真係諗都唔使諗即刻去馬啦...又用到八達通sim又用到samsung pay同埋android pay

spay連nfc都自動on and off，堅爽

乜有限港行先用到架咩

check番原來韓水唔得,坡水原來係可以....不過d coupon, ,優惠果d會show星加波當地果d (有冇清知道有冇方法轉番hk )

有行貨S8 plus都冇用過spay

點自動on off?
就咁放近部機會自動activate spay等認證？
定要開左個spay先？

其實如果查到係同一model number, 刷港行rom應該okay, 但係knox應該會detect到刷過機，唔知仲俾唔俾用spay

只要唔root就ok
我之前c5刷大陸版再刷翻香港版

本身唔會長開nfc 而操作係:

我預設an pay, 手動spay , 要開spay 用指紋or iris scan一次之後直接隊埋去比錢 速度奇快

但如果用an pay 要手動開nfc用完再關 ,spay 你認證完佢會同時自動開nfc, 比完錢自動關nfc

港行用 835，玻水用 8895，可通刷？

講開spay 同NFC , Ssp成日有幾間賣好平三叔機鋪頭，唔知咩貨黎，用唔用到spay 同NFC? 定要刷？

andriod pay已del, 手動nfc好撚麻煩

samsung pay自動nfc 俾錢時好方便。off screen 或lock screen時底向上掃再指紋就搞掂

係咪得坡水用到spay?
其他水唔得？
有冇方法水貨都用到

下，坡水Samsung pay我用咗就半年啦喎

手動咁煩 nfc不嬲長開架啦